每次一有D娛樂新聞就總係有柒頭借題發揮拎存在感

又話咩香港已死，無人(或好少人)關心政治之類
已經有幾件看透世事撚出post，你煩唔煩呀屌你
第一，兒登代表香港? 大部份人放左工食下花生要俾你踩住拎光環?
第二，係咪日撚日做鍵盤戰士先叫關心社會
第三，關心社會既人就唔可以關心或者去理下其他野?你老闆諗緊點賺錢出糧俾你，你唔入去屌鳩佢政治冷感?
第四，係咪要日撚日傷春悲秋先叫關心社會，你除左上網打幾粒字扮看透世事又做過乜撚野
最後，屌你老母過主啦

香港已死bababa...